荃灣區仲搵唔搵到400萬樓

2人住 200-300呎都ok
好少少係咪得荃景圍揀？
立坊個位好似太鳩

荃德 400~430萬